[集思廣益]一齊諗下啲唔離哋嘅健康習慣

1.一起身杯返兩杯水
2.提多啲自已坐姿站姿要好啲
3.二日最少食一次生果 再唔係就去搵鮮榨果汁走甜
4.每日搵個時間做十次深呼吸
5.一個月最少接觸一次大自然
6.隔日攞幾分鐘做齊plank, reverse plank, side plank

諗到再講

打丁